父子騎驢 倒為驢騎

故事描述一對父子牽著一匹驢子準備進城求售一開始，路人指指點點說道：「怎麼有頭驢也不知道騎？」

於是爸爸牽驢，兒子騎驢。

路人看到後，又皺起眉頭說：「這個兒子怎麼這麼不孝順？」父子倆趕快交換位置，爸爸騎驢，兒子牽驢。

之後路人看到又說：「這個爸爸怎麼這麼不愛護小朋友？」於是父子一起騎上驢。

路人一看，大驚失色：「這兩人怎麼這樣虐待動物？」最後父子兩人無計可施，只好合力把驢子扛進城門。

故事的結局是，還沒走到市集，父子倆已經累得半死，驢子也因為掙脫掉入河中溺斃。

其實同出面班民意撚一樣，成日話爭取更大民意，但根本冇可能得到所有人認同
最後為左民意搞到乜成果都冇
好似機場單嘢咁，為左爭取遊客支持，最後令到機場如常運作
咁你個不合作運動仲有乜意義
爭取民意嘅前提係要以目標同成果行先
宜家就調番轉，本末倒置
最後一句，please all and you will please none

Push

我冇嘢講

比更多人睇

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

今日連登既總結
一百個人一百把聲
你想滿足邊個